part time面試洗唔洗著suit?

下星期見份part time
係d會計事務所到做
洗唔洗全套suit 定就咁恤衫西褲打tie?

著suit跟住手拎suit外套

利申：亂估

nnd已經夠做

做咩先？ oa咪恤衫唔洗打tie
Intern就要

我去地盤都老西in啦

依樣真

好奇怪架
佢話係part time但又話表現好可以當intern

part time地位唔係仲高過intern咩
intern好多時都只係office boy

見back office通常都要formal dressing見